鼎爺李家鼎山頂開燒臘舖 燒鵝飯賣88蚊：貴唔貴你食咗先講

新冠肺炎疫情肆虐本港，政府收緊「限聚令」，食肆一律禁止晚市堂食，餐廳生意難免大受影響。李家鼎（鼎爺）、李泳豪與友人合資的食店「鼎尚棋哥燒鵝湯館」卻選擇在逆巿開張，今日（23/7）在山頂廣場舉行剪綵儀式。鼎爺指食店原定一月開張，卻因疫情三度延期，為了要向顧客交代，他堅持在「疫」市開張：「上到嚟先摸門釘好冇癮，一定要公布天下我哋真真正正開張，隨時嚟，大家先會有信心。」

鼎爺的食店做足防疫措施，除了為顧客量體溫、限制每張枱的距離以及食客數量外，門口更增設全身消毒噴霧機，客人進入餐廳前可由頭到腳消毒，泳豪說：「搓手液一定有、口罩袋，量體溫一定要做。有啲人你叫佢量體溫、搓手，佢未必鍾意，為咗要應付唔同客人，上星期開會買呢部（消毒噴霧）機，疫情過後都會成為習慣。」鼎爺補充：「比政府做多一步。」

而食店馳名的「荔枝柴燒鵝飯」售價$88，以山頂廣場食肆來說價錢親民，鼎爺指由選料到烹調方法都非常講究，以確保食物質素：「好與唔好我都會接受再改良，綜合各人嘅口味再去試。貴唔貴就你食咗先講，食落去係值回票價。」

鼎爺同泳豪旗下各自有餐廳，疫情下生意不多不少都會受影響，但鼎爺堅持繼續營業，令伙記齊齊有工開：「如果唔開我講一句好簡單，但同我哋打江山嘅伙記就好陰公，我冇減人工，伙記好開心，唔可以刻薄佢哋。」至於會否再開分店，鼎爺同泳豪話要等疫情完全穩定先會考慮。

佢痴Q咗線呀

名人開餐廳只有一個下場
btw, 蔡瀾檔越南粉執左未

山頂

山頂$88就唔算貴既
但鼎爺呢個招牌玩唔到幾多次

認真，唔算貴，如果真係好食。

山頂食個burger king都60-70啦。

講到早前李錦聯笑言要與李家鼎合作搞食肆，並把餐廳命名為「鼎李滷味」，李家鼎聞言謂：「黐線！佢抽我水，嗰日拍嘢，佢話影張相，我冇所謂，點知佢爆啲咁嘢，話咩『鼎李滷味』，我真係『鼎佢滷味』！我唔鍾意，流嘅！（李錦聯想搞笑？）搞笑唔係問題，但我完全唔知，調番轉，你舒唔舒服？大家加埋百幾歲，我話你都唔好意思，如果我知，都唔影相啦，整啲咁嘢，你話你過唔過癮？」

次次見到鼎爺就諗起呢段新聞

九唔搭八

貴唔貴 洗乜食咗先講

好唔好食 就真係食咗先知

山頂真係唔貴。好食嘅話。

不了

真係好食就唔算貴啦
一嚟山頂
二嚟太興呢啲垃圾都賣60蚊啦

$87係俾棋哥，$1係俾個鼎

應該好過佢以前間垃圾私房菜

諗起果籽介紹間陽春麵
就算呃你都係一次啫

至於有何招數逆巿生存，鼎爺透露靠外賣之餘，衞生環境亦要做得好，全店座位超過80，另設有戶外座位招呼攜犬隻客人，而食物質素亦重要，他指燒肉是即日燒製，外賣湯包亦是其主打，他說：「外賣湯包可以攞返屋企存放兩、三年冇問題，食之前攞出嚟煮就得，經我哋研製出嚟，可以媲美太空食物。」

山頂無外賣得堂食...都好搏喎

咁唔講得笑

兩三年

媲美太空食物

祺哥藍店黎

希望 NASA 向鼎爺訂購

藍撚到癲

有幾多防腐劑

駛撚你向我交代？

太興燒鵝飯好似成80

太興狗也不吊 藍

太興食碟垃圾狗閪燒味雙拼都70幾

食落覺得好食 值回票價 咪唔貴囉

燒鵝嚟講差唔多

黃定藍

無記錯前排睇新聞先話佢啲鋪執左

講真平過一蘭拉麵
至少一定飽d

似又有老闆借佢個名開鋪

之前去山頂食過

係貴 好似燒味+燉湯要$150幾

但一分錢一分貨
啲燒味靚好食 湯好飲 係ok 架

仲要勁少份量

棋哥就藍嘅，你話呢？

佢真係當自己係廚神

食過一次 個咩炸雞翼好正

叫返頂你老味我可能都會去試吓嘅

山頂黎講又唔算係好貴

99.9%藍

講下笑有咩問題? 同埋好笑喎

未執

【反送中】黑衣人才是始作俑者 鼎爺仔李泳漢：暴徒仲恐怖
流動新聞 13/8/2019
（李泳漢@Facebook）
隨著爆眼少女事件，速令香港人怒火急速升溫，示威、衝擊鬧得全城熱哄，各方對事件的資訊和意見充斥各大媒體和社交網站。日前（12/8）就傳有網民發現鼎爺李家鼎的兒子李泳漢在另一位對昨晚（11/8）於尖沙咀有少女被爆眼球事件發表意見的網民Facebook帖上留言，並怒斥「暴徒」的行為恐怖。
© 由 Hong Kong Times New Media Limited 提供 （Facebook）
「我覺得班暴徒仲恐怖呀，連續咁多日去堵路攻打警署燒街仲有做炸彈，仲要圍毆一些意見不同嘅人士，呢啲你哋又唔會講㗎喎下，呢啲你唔覺得有問題喎，警察除暴安良就有問題呀，睇下如果冇咗佢哋呀，而家香港嗰邊無政府狀態啦，做人呢要識分黑白，始作俑者始終都係呢班黑衣暴徒，你又唔見差佬打我肥（啡）我催淚彈，是非不分重（仲）要咁惡毒嘅心腸去咀（詛）咒人哋一家人，你都唔係好人。」

居然？

就算唔係山頂 燒鵝飯嚟講都正常價錢
不過藍店不了

老野太認真

其中一個仔既老婆?

山頂，乜香港旅遊業仲有嘅咩？

個廢老成日走出黎扮識煮野食

無遊客
邊鳩個上山頂食

原來我睇錯叉燒飯

我淨係記得佢其中一個仔係藍
係佐敦有間拉麵舖，門口放許願牌扮黃，之後被人踢爆，然後又推醫護優惠水9左好多聲稱係黃嘅醫護去食

銅鑼灣間鋪示威時唔比著黑衫入

88蚊又真係唔係貴既

除左住半山之外,依家仲有咩人會上山頂

叫咩名，記住佢

漢同豪都係藍架啦

到底佢既最後係趁仲有名氣cap 盡 離場 定好似容記咁俾人過幾棟最後個朵臭晒 黯然落幕

國際線有任 請每日推Post

藍店
狗也不屌

平貴都好，一定唔幫襯

其實幾好食

鼎爺都應該藍

屌 佢本身開果d都係下欄野扮上菜咁
唔明貴係邊

未有疫情之前
大富翁嗰度都draw到下外區人
依家

仲食太興？

由佢啦 佢中意賣咁賣就由佢賣1

都唔係
值回票價只可以話值
但貴既點都係貴

即係50蚊一個飽
用最靚既料最出色既師傅整出黎真係好好食
係值回票價
但都係貴

藍店嚟㗎

你覺得貴
係因為你窮

貴唔貴 係睇個人睇法

阿久根和牛拉麵屋

藍嘅 幾撚好食都唔會幫襯

山頂依個價差唔多啦

無錯
覺得價錢貴
唔係賣家問題

係買家問題

鼎爺西關大少又係比支共鬥地主鬥左落黎香港，此仇不共戴天咁都可以藍，有時真係頂唔順華人啲基因

食過幾唔錯個湯底好清甜

食3個m記加大仲飽

條女俾人屌到大肚個個係大仔定細仔

一直都覺得佢吹大左

藍絲係咁on9

個燒鵝同叉燒都幾好 可惜藍

藍定黃

食店馳名的「荔枝柴燒鵝飯」售價$88
今日新開張就馳名？

李錦聯化振翅紅蝴蝶～

你甘嫩？

唔係掛

唔理下唔下欄, 山頂88蚊又好食既話係可以接受既

Double blue

咪又係棋哥
D叉燒乾到仆街，雞又無味

哇屌⋯⋯

莫講話佢祖先，可能佢連老豆姓咩都唔記得

樓主幫手pin我依個放我係最上，條撚樣藍到黑加死老屎忽，睇佢以前講李小龍再扮大佬對後生指指點點個嘴面就知

戰績1:
CWB間鋪唔比示威者入搞到有人比人拉

戰績2:
【反送中】黑衣人才是始作俑者 鼎爺仔李泳漢：暴徒仲恐怖
流動新聞 13/8/2019
（李泳漢@Facebook）
隨著爆眼少女事件，速令香港人怒火急速升溫，示威、衝擊鬧得全城熱哄，各方對事件的資訊和意見充斥各大媒體和社交網站。日前（12/8）就傳有網民發現鼎爺李家鼎的兒子李泳漢在另一位對昨晚（11/8）於尖沙咀有少女被爆眼球事件發表意見的網民Facebook帖上留言，並怒斥「暴徒」的行為恐怖。
© 由 Hong Kong Times New Media Limited 提供 （Facebook）
「我覺得班暴徒仲恐怖呀，連續咁多日去堵路攻打警署燒街仲有做炸彈，仲要圍毆一些意見不同嘅人士，呢啲你哋又唔會講㗎喎下，呢啲你唔覺得有問題喎，警察除暴安良就有問題呀，睇下如果冇咗佢哋呀，而家香港嗰邊無政府狀態啦，做人呢要識分黑白，始作俑者始終都係呢班黑衣暴徒，你又唔見差佬打我肥（啡）我催淚彈，是非不分重（仲）要咁惡毒嘅心腸去咀（詛）咒人哋一家人，你都唔係好人。」

鼎你滷味

條李加頂成世人係臨老先彈起
希望佢彈到一半蝕錢蝕晒，死都唔眼閉

呢條柚係藍，點解？

因為佢幾年前玩車，有傾過下計，有whatsapp 下我，但唔熟，重add 我facebook, 而家搵得到兩個錢。。。見我facebook 全L 部都係黃野，佢已經unfriend 埋我。。。。

真係唔L 該晒

push

唔係好食就算鳩數

我記得我F1學校去海洋公園玩,燒味飯都係呢個價錢

牛肉粉真係幾好食

咁快試咗

衰過一次好心就咪再咁心雄啦

所以我同意有logic問題
貴唔貴唔需要食咗先知
好唔好食就要食咗先知
知道佢好唔好食先會知值唔值

李家鼎自己都姓李，使撚用李錦聯個李字咩
企開啲啦.gif

藍店

藍店
已經唔需要討論抵唔抵

貴！ 話題可以完了

平同抵係兩回事
但反義都係貴
我覺得佢無錯似你混淆咗

有咩問題？？？

李家鼎2個仔係藍 李家鼎應該都係藍?
不過李家鼎老豆係廣州大地主
50年代比中共迫害 逃到香港
呢d人都藍 真係好撚仆街
愧對列祖列宗
有好多老人家細個比中共迫害 係好撚黃

李家鼎生於廣東省荔灣區一個富裕家庭，兒時住西關泮塘五約，大宅佔地200,000呎。
父親李倬雲是一名廣州大地主，從事酒家、麵粉、醬油、絲綢生意，且是廣州嶺南大學校董。
李雖為二房所出，卻深得家人疼愛。
八歲時經歷土地改革運動，所有家當被充公。
李家鼎與家人逃難至香港，搬到九龍何文田、近佛光街和創知中學的幾十呎沙磚屋居住。

元朗果間料理鹵味
都好快執咗啦

藍，不了

未，不過少咗人排

如果同胡杏兒合作呢?
『杏家鼎李』?

個B出世發現係mix黑人就好笑了

唔貴
但藍唔食

保留舊證據
有任何賣澳行為即舉報

好平wo 燒鵝仲要山頂先88

又唔好亂咁屌，佢武師出身，好早有自己班底，但係係幕後咁解

真心燒鵝飯出面食都60幾70

成個棋哥系列都收皮唔該

咁撚偏僻嘅地方，整到幾撚好味咪最多一年去一次

$88叉燒飯...仲要藍..不了

留名等執粒啦

姓習

我樓下賣27蚊 叫佢食屎

狗都唔食啦

習家鼎

鼎爺指食店原定一月開張，卻因疫情三度延期，為了要向顧客交代，他堅持在「疫」市開張：「上到嚟先摸門釘好冇癮，一定要公布天下我哋真真正正開張，隨時嚟，大家先會有信心。」

無錢交租就無錢交租啦

貴到試唔起

住山頂d有錢佬囖

謝霆鋒二世
比電視捧2捧就以為自己大廚

邊度燒鵝飯咁平
平時食個燒鴨飯都差唔多27

成家藍到仆街
等執笠啦垃圾

但係我試過有次集會落好大雨入面坐滿晒黑衣人

嘩。。。。。吹大左。。真係2。3年要放幾多防腐劑

你屋企山頂？

我不如食burger king

勇氣嘅表現

藍店收撚皮啦你老母

大家樂燒鵝飯好似差唔多價
味道先係重點

88蚊個燒鵝飯仲要係山頂，直頭算平啦

藍店等食屎

仲勁過日本

貴唔貴 都可以係大眾睇法架喎
呢樣野貴唔貴 係可以同同類比較
如果間間店賣40 佢賣80 咁相對咪貴囉

唔通中共同你講 香港樓價世界新高 但其實好平=香港樓價真係平？ 有啲野係可以宏觀比較

藍店俾狗屌 有武漢肺炎

以為自己真係會廚神

蔡瀾個檔真心好食

有乜撚野好討論呀 藍店

棋哥 鵝飯都60 70度
上山頂貴廿草 ok ar

0蚊比施棋

最後贏家係鼎爺定係中國😂

貴就唔貴，係唔值啫

成家都係垃圾

咁多打手 味精湯黎喎

唔貴啦

我上次食burger king好似要$100

山頂價ok但係我唔會無啦啦上山頂食囉

藍嘅 不了

太興都係咁上下

依家山頂有乜野玩？得個死人蠟像館，以前個 信不信由你 好玩好多

住得山頂會同你食燒鵝飯？

白交租半年
不過就算開
人工燈油火蠟，蝕得仲勁

棋哥好撚難食

咁我食完先比錢

阿鴻都一舊啦

山頂呢個價又正常既

你話係街市賣呢個價就屌7佢啦

武漢都係一月尾封城，香港二月頭先封大陸關，三月先出限聚令，你一月開唔到瀨疫情？

山頂廣場? Who will go there? Tourists?

其實都開咗大半年

尋日應該係搵個吉日做儀式

又鼎爺
狗也不屌

that is the point, regardless protest last year, this year global pandemic COVID-19

間野得叉燒ok

燒鵝仲垃圾過天鴻

棋哥d垃圾燒味不了

貴唔貴係一種評價，人人對同一樣野既評價都會唔同因為背後因素唔同

好唔好食一定係其中一個重要因素

你咁講證明你唔理食物質素，永遠只睇幾錢

山頂食燒味

燒鵝，山頂
88都差唔多既

你係咪掉轉左

藍就好食都唔幫襯喇

似你九唔搭八多啲

藍店就算1蚊都唔食

棋哥搵好多
周圍開舖喎
嚟緊紅磡黃埔附近又有間

D偽人辛苦拍戲出show賺埋D錢, 好鍾意亂9咁開食肆無限跌錢咁輸清光

調轉嚟諗, 其實班友咁鍾意去開舖頭唔係為咗要賺錢, 而係有其他目的

即係點
邊個食過太空食物

棋哥藍

太興呢d都已經唔食
仲要更貴呢個

D古老石山真係唔撚講得笑架喎

太興燒鵝飯唔止$60

果兩個低能仔

以前太空館有得賣
美國太空總署出
我食過
他媽的難食

棋哥藍店來，連登仔會唔會去食？

藍店就食撚屎啦

你有無去過山頂廣場 ga ?
山頂道沿途都係樓, 只係起得唔高

開張推遲咗幾次
簽哂租約 而家焗住開舖

山頂擺明做遊客生意
未來半年一年 有撚遊客咩

靠做街坊生意

88唔算貴啦
深井都差唔多一舊水一盒

d街坊落山大把野食啦使撚渣車上去

棋哥係咪平時個間棋哥先? 如果係又真係好食既

佢真係唔知山頂住咩人

人地唔好叫司機揸車落山買好西？

街邊買個燒鵝飯都4、50啦

山頂 仲要名氣 88貴咩

山頂賣$80其實真係一d都唔貴，垃圾太興都$70

藍李家頂+藍棋哥=deep blue

中環價錢加質素黎講幾好食

仲可以添

香港哥頓

佢取代左霆鋒

好食都唔會俾88蚊養你啲垃圾仔

有冇諗過佢嘅目標顧客係乜？？

係咪後面都係有個真正出錢嘅大老細

開得喺山頂就梗係昆遊客㗎啦

山頂d野本身都貴好多 88算係咁

留名睇88蚊碟鵝飯淨係分到d鵝背鵝胸食得浸鵝皮個d
轉鵝肶加30蚊

條友年幾兩年前咪開左間私房菜
一碟旱炒牛河成舊水 好似年頭先收左皮

其實唔係蔡瀾主要投資

有大陸佬借佢個名啫

Win win

呢期好多人去行山

去西高山多數會去山頂食飯

麥包
今次輪到開和牛店

日日去 疫情冇乜人流

唔討論黃藍。

味道未知，假設正常水準嘅話，定價合理

但疫情期間喺旅客區開食肆，仲要係山頂，應該要，捱一段日子

鼎爺個名，總會有fans慕名而去食，但地點咁僻，會有幾多回頭客呢？（除非真係超好食）

山頂 賣88蚊唔貴喎

有咩工係負責洗錢唔揾錢，仲洩極都仲有？

燒鵝飯88蚊就咁聽就唔貴
但可能得兩舊肉

諗起鏞記燒鵝
畀啲頭尾冇咩肉

我食過覺得好肥 無油甘香
係好過深井陳記(呢間比街市靚dd 咁多)

李家鼎藍㗎？

香港大把人$888都食得起

Hi PR

藍絲死快啲啦
同個「李嘉」都係一撚樣。
光頭都係仆街

( Show Blocked User - R730 )

藍店不了

仲話唔係PR帶風向?

唔食！

未！

關咩事呀 蕭生d餐廳咪又係爆場

不過蕭生自己膠 蝕本價做

加價都實大把人去支持啦

貴唔貴，唔洗食都知。抵唔抵就要食過先知

唔好意思，佢呢檔真係好食到仆街

頂爺 平貴又點？ 唔撚會幫襯！！ 等睇執笠

佢個雞絲河勁好食囉救命仲要免費加底